住hostel同肥婆同房 屌

話說今日check in個陣一入房見到條美極已經心知不妙
據我人生經驗所知
有鼻鼾唔等於佢係肥婆
但肥婆就一定好撚大鼻鼾
而家佢就係我上格床嘈緊
唔知幾時先肯收聲

青有咩建議

渣

中出佢啦仲等

上格床 小心壓爛張床

佢行個條樓梯個陣都咦咦聲

留返比你啦 咁好胃口

圖呢

我為你地著想咋

放出來啦仲講

住hostel要帶耳塞是常識吧

純文字討論?

帶左都聽到

而家好黑 熄曬燈好撚難影

你部電話冇閃光燈?

開燈啦屌，肥婆都驚？